香港文壇點解發展唔起？

如果話係夕陽行業，咁大陸同台灣點解仲發展到？點解個個都咁尊重鄧小樺果班人？

返工已經冇晒時間
睇吓純文字連登討論區就當浸咗文字架喇

鄧小樺之前眼角重中過催液彈

啲人尊重文壇 中意文青look
但少人真心會睇書買書
工作工時物質壓力太恐怖
個社會咁多制肘
書店愈執愈少
文壇交流活動又少
養唔起就冇人理 冇人投身加入
冇人投身少產出又冇人打算做啲乜
點發展
利申9up